{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61617&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구월 알로하 호텔"
    },
    "text": "平日の宿泊にはランダムアップグレードが提供され、すべての客室ではネットフリックスとディズニーが無料で視聴できます。 駐車場は入室前には車両を事前に駐車することができず、車両は一部屋当たり一台のみ可能です。 車両追加時には追加料金が発生し、チェックイン及びチェックアウト時間は曜日ごとに異なりますので、予約前にご確認ください。 宿泊施設は計30台の駐車施設を保有しており、仁川号線芸術会館駅と仁川2号線石泉交差点駅が最寄りの地下鉄駅です。 周辺にはCGV仁川とロッテデパートがあり、芸術会館駅、仁川市庁駅、九月洞ロデオ通りなどが徒歩で移動可能な距離に位置しています。 客室内部施設としてはネットフリックスとディズニーを無料で視聴できるスマートテレビがあり、特定客室はスタイラー、トイレと浴室が分離された構造などの施設を提供します。 また、VIPムービールーム、バグルーム、トンボ部屋のような様々な客室タイプもあり、入室·退室時間はそれぞれ22時と翌日7時で平日のみ可能です。 客室料金は2名基準で、追加人数及び布団は追加料金が発生します。 ペットは入室できませんし、退室時間を超えた場合は追加料金がかかります。 当日の予約キャンセルは不可能であり、予約者のミスによる払い戻しもできません。 宿泊施設ではコーヒー豆やコーヒー豆、温かい飲み物、コンタクトケース、婦人用品、リップやアイリムーバー、バブルバスなど、様々な無料サービスを提供しています。 また、すべての客室では無料でネットフリックスとディズニーを視聴でき、スマートテレビやヘアアイロン、浴槽、フルーガン消毒などが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなアップグレードを提供していますか？",
            "answer": "平日の宿泊にはランダムアップグレードが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような無料視聴サービスが提供されますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスとディズニーが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は入室前には車両を事前に駐車することができず、車両は一部屋当たり一台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の車両は可能ですか？",
            "answer": "車両追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は曜日ごとに異なりますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "仁川号線芸術会館駅と仁川2号線石泉交差点駅が最寄りの地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはCGV仁川とロッテデパートがあり、芸術会館駅、仁川市庁駅、九月洞ロデオ通りなどが徒歩で移動可能な距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部施設としてはネットフリックスとディズニーを無料で視聴できるスマートテレビがあり、特定客室はスタイラー、トイレと浴室が分離された構造などの施設を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "VIPムービールーム、バグルーム、トンボ部屋のような様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室・退室時間はそれぞれ22時と翌日7時で平日のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で、追加人数及び布団は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日の予約キャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような無料サービスが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設ではコーヒー豆やコーヒー豆、温かい飲み物、コンタクトケース、婦人用品、リップやアイリムーバー、バブルバスなど、様々な無料サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるネットフリックスとディズニーは無料ですか？",
            "answer": "すべての客室では無料でネットフリックスとディズニーを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはスマートテレビやヘアアイロン、浴槽、フルーガン消毒などが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 707
    }
}